點樣search藍芽耳機?

我唔見左個盒，想問下點樣先可以俾電話search 到？

比返個耳機人啦

耳機都偷咁撚污糟

通常按實開關幾秒